最近鍾意聞汽油味

我一直都有啲怪癖
鍾意聞拜神既燒香味 鍾意聞天拿水
最近，等車既時候仲鍾意埋汽油味
話說上次經過油站發現啲味仲有啲似榴蓮 我係咁索

你傻架？

你唔覺好好味？

我都係，每次去油站入油都會索得好爽

你食煙架？

真係好似榴蓮味

你食屎架？

細細個就已經覺得好正 成日索lol

係時候要買電單車

呀...

我係突發覺得好正

瘋狂索

小巴果隻味最正 其次係電單車同貨van

最後聞開巴士味

女索d 定汽油味

巴士都正 但要避開唔好聞到冷氣機d味

索得多嗅覺神經變差

up乜鳩

聽日落去繼續索

抗拒唔到

停車場陣味都好正

LPG的士浸味都ok
柴油貨車味最惡頂，部車壞就拎去整啦，自制煙霧彈

而我只愛這電油味

雪房陣味都唔錯

ching頗有研究咁